有冇人返工自己一個人食飯？

因為同事年齡，人工同資歷都好高，佢地lunch 每餐都食$120-$150，我啱啱入職份糧根本負擔唔起，但好難搵借囗話想自己一個人食快餐。同埋好驚長遠落去會俾同事孤立

邊行？
一個星期只join 兩日得唔得？

你撞唔撞到你個ex?

撚馬專員 覆 撚狗專員
提提你下個回覆記得再轉ac

仲未 但lunch time 得一個鐘，樓層又唔同，好難撞到

真係唔係我

剛食完，一個人食最開心，搵位易，提早食又唔迫人

證券，join 幾次應該ok. 但有時年齡相差大真係有代溝，佢地好鐘意講八掛，但我又唔明，要強顏歡笑

返intern
同事都係中年嘅多
所以自己食多

帶飯

搞到我想改名叫撚貓專員了

做咩抄名

我份工無咩同事

女同事多 佢地多數會一齊 年齡層又差左啲 所以都唔會成日一齊食

飯堂啲野太難食 人工又太低 所以唔會飯堂食又唔會出街食 所以唔會自己一個食飯

同dept得一位同事
仲要唔係成日見面
結果日日食自己

你做邊行？